teemo去咗邊

個叫teemo嘅靚女去咗邊好耐無見過佢ig miss her so
Much

On duty

以為ching你會話係英雄聯盟